一票不投民主黨，自行立法等如阻止美國制裁！絕對比建制派加速主義對香港百害而無一利

民主黨曲線賣港絕對比建制派加速主義對香港更加百害而無一利，
大家唔應該繼續盲撐民主黨，佢地係絕對應該為自己既言行付出代價。
係美國觀察緊香港人行動既時候，佢竟然攪埋Ｄ咁既野想陰鳩香港人

民主黨劉慧卿表示，樂意看到全國人大常委會沒有在第一次會議時便立刻通過港區國安法草案，又說假如中央將港區國安法交回香港自行立法，才是「正確的路」。

推

暗共